[KPOP] 2017 KPOP 音樂討論區(19)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

依舊都係個句…爆po個個唔該開po

同埋JJ PROJECT嚴格上唔叫子團
佢兩個有實力，有首好歌都應該可以期待下

推JJPROJECT
不過佢今次應該主打抒情歌

屌 mamamoo

仲以為會播Bts
兩隊都咁鐘意聽同跳佢哋啲歌

花心韓飯留明

1001個啲巴絲可唔可以自動開番post 有幾次都等勁耐

Red flavour過ko ko bap頭上返西瓜實時一位
估唔到

算唔算出道成績最好

關於預錄假唱(只供參考)

個Test一開頭有播 血汗淚 係呢條片冇

有冇人有留意KARD
好撚正

佢地live好正

同意

但係我覺得反而係出道最難聽果首

第1個melon日榜1位?

連mv都冇，hea到

第二隊咩黎
Album係唔係講出左幾次歌

Gfriend 呀

真係唔好意思，放大左都認唔出

好聽 好耐冇聽過佢把聲
想聽live呀頂

好聽啊
Mv都無真係好撚慘

仲要得個杯套就當係宣傳 對住間垃圾公司完全唔知講咩好

華莎

輝狗個look幾正

留完言就走左

唔知係1001

LM

有Daily 一位了
應該係出道成績最好
大器晚成

lm

今年既成績 算係唔錯

其實覺得sm想趁sistar退場就搵rv搶灘做新一代夏日女皇

好想佢地出番russianroulette個種歌

【Twitter】#N.Flying# 第二張迷你專輯<THE REAL : N.Flying>主打曲<遇見真愛>第一則MV預告視頻公開,期待8月2日~

睇住佢地由寂寂無名到依家叫做出名 又有成績真係好感動！

agger

想佢地出velvet風
不過出親啲成績都flop
今年最好聽其實係sm station首would u

Automatic

我覺得佢地今次首red flavor唱live肥佬

Summer Queen 宜家只識red velvet 了
把男人聲red red red, 好sunshine

Would u真係好聽

得seulgi一個可以面不改容跳哂成首

我都想佢地出返automatic類嘅r&b

wendy可唔可以唔好咁瘦

正 近期先留意

我真係屌你老母cube
留左個人係到但又唔推
取消完個FM到依家出歌又搞到咁難睇
好撚心痛
Btw首歌好好聽

減肥減到冇力唱歌
成隊瘦到成條柴真係好咩

之前肥又話佢肥
而家瘦又話佢瘦
俾返dumb dumb嘅wendy我

之前都唔係好肥

有排都未追到出道前喇

嗰陣把聲幾有power呀

唉 聽完個心仲痛 又冇野幫佢做到
cube幾時死

前兩次cb啱啱好啦
兒家成隊red velvet好似有一半人冇飯食咁

有睇taeng9cam就知佢地真係冇飯食

首歌melon好多負皮1.9分

屌 成班anti係度搞事

好鍾意佢地首7月7日

食雪糕都驚比經理人鬧
係泰妍出聲幫口先敢食 唉

之前比太多人話肥啦 公司應該有留意到 之後要佢哋減

之前堅肥

之前其實係wendy大隻姐 點知兒家搞到skinny
joy同 sulli個隻baby fat咁可愛 洗乜減呀
泰妍兒家都係太瘦 有前輩照著先有得偷食下

就係因為咁cube個audtion落榜(好彩cube唔要佢 )

垃圾公司 隊clc 霉到一個點

依個look同ailee有得揮

鄭鎮馨將於31日發行個人單曲！

根據韓國媒體韓國日報的獨家報導，曾參與 Mnet 生存節目《MIX & MATCH》的鄭鎮馨，在與新興經紀公司 S.F.R Entertainment 簽約後，將於7月31日發行出道單曲。

鄭鎮馨2014年參與《MIX & MATCH》，爭取成為 iKON 成員卻遭淘汰，他也在隔年離開 YG Entertainment。報導中指出，他在準備期間也持續地與韓國、日本粉絲互動，令人更加期待他的出道。

不過目前官方尚未釋出相關資訊，粉絲們可能要再等一下囉！

原來佢有簽到新公司

不予置評
不過我明白既

ailee幾時出新歌？

YMC 佢同Jessi完約真係好快啲走

少時係8月4日digital

Jessi 過當大猩猩啦，反正佢咁鍾意佢
出返幾首hit歌上神台

無lu早左出digital

Winner
再過幾日比Wanna one洗榜

過去同JayPark簽H1GHRMUSIC好過啦 自由度大 仲有好Producer

我覺得上兩次cb成團都唔洗再減啦
依家全隊都好似營養不良咁

簽邊間都好，我想佢紅啲姐

Wanna One真係要睇定啲...
我諗起首Dream Girl真係難聽到

老實講 唔睇好

All in Samuel
到依家都唔明點解daniel會做到ace
佢同埋佢同門智聖叔個樣好似

samual 不了
搞到好似戀童咁

淨係覺得佢最近d look好feminine
但完全係whole package
You竟然是個boy.jpg

1字頭行花美男style啱la

請珍惜而家嘅美少年Samuel
佢大咗就唔係咁樣...

多fans唱咩都有人買

Dreamcatcher首新歌都動漫歌feel 不過幾好聽

出咗MV Teaser

winner空白期太短有d危
加埋少時星期5出歌計半個禮拜
真係難估

ioi幫佢打響左啲noise
今次岀道曲一定多留意過dream girl
我覺得

dream girl....當初YMC執到寶唔識用盡佢，你見佢地MV D衫7到…兩隻色上下唔同就咁調轉咋

男版101concert到開埋

〔記者馮亦寧／綜合報導〕南韓夯團Super Junior晟敏惹怒粉絲，被要求退團，也讓他無法參1與SJ下半年回歸計畫，雖然回歸無望，不過晟敏媽媽日前接受採訪時，認為他「學到了教訓」。

晟敏媽媽日前接受南韓媒體《The Korea Herald》專訪時表示：「晟敏一直過著偶像生活，不知現實世界，心靈漸漸變得脆弱，透過這次事件會變得更強壯。」

另外，針對兒子被粉絲譴責態度不佳等言行，晟敏媽媽也出來緩頰，她說：「現在還有很多粉絲對晟敏感到不滿，為什麼這麼生氣其實我也能理解。」不過，晟敏媽媽也說：「老一輩的人不都是這麼說嗎？覺得最近的年輕人都太玻璃心了，晟敏也是。」

晟敏媽媽覺得：「世界上很多事情本來就無法照著計劃走，這件事情也是，我認為接受現實然後改變自己是很重要的。」晟敏媽媽透露，最近晟敏做了很多反省，也去上了補習班，協助老婆一些事情。

Ymc應該ailee完約cb多次
今年周圍開演唱會 好似輝星走嗰時咁

Btw覺得jessi似對ailee有d心病
如果完約兩個都簽jay park都幾有緣

Ailee唔會簽JayPark啦

仲有孝琳 都要搵間好公司 上集Sketchbook佢同Jessi合唱首Diamonds真係好正

YMC開頭真係驚會蝕錢咁
主打用太子爺首歌
贊助商俾埋d童裝又照著
點知最後搵到成百億有多
今次Wanna One擺明實賺到笑
點都會揼本d

Tiffany張圖我仲以為係Rv irene黎

好驚佢哋今次成績唔好又比YG雪

IC加油

宿敵對决,gf vs winner

同日對少時

但YG今年轉性

一年CB兩次算好了

winner 2次lee hi都未有影

下半年希望佢出現到

KARD今日唱到兩首，KBS發生咩事

留名

Ailee簽新公司 如果keep住r&b係幾好
上次隻迷你side track同Loyalty都正

今日冇人去 陣容差到...
Turbo都有得唱兩首 黑貓

btw,

企響男mc條友咁似小肥既

叉蛋最尾8000

8000真係好誇張

做咩改左個post名

btw 大家覺得如果真係開左韓流台/Kpop台
呢個post應該擺去邊開？

有冇人會去睇highlight

後者

我會啊好興奮！

kpop 唔係音樂咩
要分流唔該開埋Jpop,華語台

上兩次好似係我打漏左音樂，所以加番

我都去

唔係就咁KPOP 討論區咩

好興奮

YG總出動 社內實境秀 "YG戰略資料室"
YG娛樂29日上午公布新的實境藝能節目"YG戰略資料室"的預告。
"YG戰略資料室"將根據YG內部實際發生的事情改編成情境喜劇。
YG相關人士表示:目前還沒確定播出日期跟播出頻道，最快會在9月開始拍攝。

會唔會自抽大雪櫃

應該只係吹奏老楊英明

預告中字

大舅子diss緊菊花

你地企位定坐位

屌我都想去 我個斗俊bb

真係好危險 玩到咁大

YG班老野係咁屌柒YG
後生果班樂童直頭靜左

其實仲未買飛

BUZZ

買唔到斗俊扇

買左!!!
好大把

你係咪好早去

十一點半就去

我睇第一集聽節目組既介紹仲以為乜咁痴線，搵D咁既野黎玩
跟住google下資料，個遊客觀光區

觀光同係嗰到生存點同

係咪野生先 呢啲野生危險好多喎 夜媽媽衝埋你真係隨時命都冇

呢隊野究竟有幾多人

12

Highlight正

雖然入場人數

幾多成？？

無留意有幾多人
不過好正
龍少女今日好hyper

嗚啊 佢ig story

HeizeBB Version - NoNoNo

幾好聽

好奇一問
Highlight搞concert佢地淨係可以Highlight名義啲歌?
但之前都有唔少係用Good Life名義作既歌
果啲有冇唱?

highlight演唱會正到爆呀呀呀呀
不過成場勁多人講強語 好似上左大陸睇咁

滿唔滿

Standing好空

大家覺得佢唱成點
佢係kpopvocalanalysis既admin之一
是一個聲樂教練(男中音)
係kpopvocalanalysis中寫kpop歌手發聲技巧既分析

痴線
鐘國輕鬆唱到上去

自己睇standing 後面好大野餐位 但氣氛ok 應援好大聲 但可能我自己企坑

想睇佢同蘇燦輝合唱

其實係逼哂去前面 後面睇都好近又清楚 斗斗好靚仔

氣氛好好 啲歌全場都識唱
得一場唔夠喉呀嗚

第一次覺得NoNoNo係首咁Sad嘅歌 聽到起雞皮

痴線 勁好聽

無盡頭既假音

有唱啊 好似編歌唔同都無事
坐位氣氛都好好 叫足全場搞到都無好叫encore

同埋入場嗰陣聽到好多蝗語
不過坐位好似多返香港人
可能佢地都係買企

係咪咩JYP party， 第一集播左有孝利都無咩人知咁

Party tonight

係 Party People

YG Ent is preparing an idol revival program similar to KBS Final 99 Match w/ Han Dong Chul on MBC, airs in October

Show was planned for SBS but moved to MBC for 'various reasons'

Idols already debuted can join

Over 20 agencies have interviewed already

記錯左tonight

之前101 s1個pd

唔係搞新團啦

幾時solo cb

好聽過原曲&原唱

你自己都唔知

呢條垃圾

恩地BANGBANG

轉性

唔該水晶都要

又貼住WINNER
死都要痴住，放Lee Hi出黎唔得既咩
水晶算係近年最好嫁啦 睇下激怒神果堆

唔算貼住啦 應該winner打完晒歌先到佢哋
ikon本身啲音源都唔多掂 仲貼埋去winner打歌期盞音源炒車

接住又會有人比較

之前好似冇人貼
BTOB炫植 solo mv

呢首好高汁 曲同mv都係一手包辦 封面都自己畫

原來係fans向YG投訴過

不過fans都係好不滿

因為9月10月要日巡

根本冇時間comeback

班ikon fans好似成日係YG個IG到屌YG

睇認哥先知原來佢老豆咁高地位

又世巡

唔止IKON fans 吧

iKON fans成日畀人鬧YG個IG每個post都有iKON fans既留言

好唔尊重果個post既藝人

IC, Ikonic, blink, vip都做過咁既事，隊隊都係咁

上次blink都係喺one promotion pic個post度留想bp上認哥
仲有之前VIP都屌yg未出gd mv啦
常態吧 屌yg呢件事

只可以講其實間間公司都成日比人屌

音源黎講heize到左iu lv未

想問下winner係出音源定碟

睇黎又係兩隻歌

另一首叫island
應該係碟啦

yes

好聽

momoland個條女上左無挑跳舞

[Teaser] Samuel(사무엘) _ Sixteen(식스틴) (Feat. Changmo(창모))

幾好聽喎

之前跳ring ring幾好笑
完全視線搶奪

算唔算比佢上到位

個人覺得仲未到 仲有距離 但同一隻碟兩首歌先後All Kill晒真係好勁

【Twitter】#鄭秀妍#回歸預告照公開!!~確定將於8月9日發表個人第3張迷你專輯<My Decade>,主打曲為<Summer Storm>~期待~

直頭上曬位

今年女歌手 all kill最多好似得佢二個🤔

唔可以計單一次既成績就話佢去到iu lv
iu係次次出歌都爆
好似得gd同iu出親歌都會大爆
其他人就冇咁穩定

做乜野佢地

戚袋袋

冇眼睇

屌用開spotify btob啲歌就嚟消失哂 기도又冇左btob blue嗰首又冇 痴撚線渣塊

各位巴絲用開咩app聽kpop啲歌最齊

第一眼以為宋閔浩着裙

第一眼睇以為mino著裙

被你早咗我幾秒覆

唔只你地

話時話佢地幾時先上花樣 等緊睇啊

我以為係key圖
Yg d style有時都幾得人驚
Blackpink d衫有d好大陸阿嬸，因為blackpink夠瘦先無大嬸味

bp好多gucci

仲有李次長個pose
一開始係睇到啲fans page share張相，以為係P
之後見到官方post，心諗咩事

咩concept

諗起winner tv佢扮金嘆老母

個髮型好似one
不過幾正

得李次長先做得出呢啲動作

希望今次成績好啲 好怕冇下次

正

所以要睇嚟緊呢幾年 不過其實上次首Star都有爆到

btw恩光黎左香港玩 跟住有人去酒店捕佢

我用kkbox

一定係kkbox
apple music都未必齊

moov 啦,音質靚

成個團名存實亡，差啲都唔記得仲有呢個主唱。
Btw，raina個樣有啲似黃婉曼。

sidetrack 都好高質

Heize今朝開始又係melon衝翻上一位

今次隻歌真係好好聽
不過hk 真係少人識
明明音源咁勁,都少人提

好老實 香港好多人剩係鍾意idol group 其他artist對佢地嚟講真係wfc

而且Heize呢啲artist又唔會點上綜藝 香港又點會多人識

賢勝新ig 既翻譯

佢啲歌不得了

Unpretty rapstar個陣係咪冇乜人睇

佢係咪上完UR2先彈起左?

咁突然say sorry?

隨時超越左

應該係因為韓網太多人鬧 睇到好心痛

上UR2係叫有話題性 但唔算彈得太勁 我自己覺得真係完全彈起係上完Sketchbook 上完之後佢同龍爺首Don't Come Back就開始逆行

其實大家一直都知道依啲問題
佢不嬲都收埋收埋有咩都唔講出口
見到佢依家自己咁講出黎真係幾心痛

好鍾意佢依種聲

最近應該係因為有暴雨加持

其實佢都好j

咁勁

其實上年年尾首Star已經爆起晒 除咗空降一位, all kill之外 又可以唔打歌攞音樂節目一位 新碟嗰兩首隨咗輪流一位 一,二位都all kill 又係唔打歌攞音樂節目一位
JYP都話Heize首Don't Know You係暫時佢自己今年(?)Not JYP Playlist嘅一位 原本係IU

吹到咁大
iu講緊係出親新碟都全碟洗榜
而且heize melon like數同埋首24hrs收聽人數都未到iu個皮

Gill再度酒駕 遭不拘留起訴

7月31日，雙人組Leessang成員Gill因酒駕違反道路交通法遭首爾中央支檢刑事3部不拘留起訴。

檢方表示，Gill於6月28日凌晨3時12分左右在血中酒精濃度達0.172%的狀態下自首爾龍山區梨泰院附近往中區會賢洞2路的會賢119安全中心前的道路駕駛了約2公里。據悉，Gill將車停在路邊後，開著窗戶在車中睡著，路人發現後向警方報案。

上個月，酒駕事件遭報導曝光後，Gill透過SNS發文道歉，稱在和朋友飲酒後欲返家，因而叫了代理駕駛，但在等待代理駕駛到來時坐在駕駛座上睡著。

2014年5月，Gill也曾因在首爾合井站附近酒駕遭取消駕照，當時吉的酒測值為0.109%。而後，Gill退出了當時出演的MBC綜藝節目《無限挑戰》等，進行反省。（責編：楊雯茵）<全星網>

仲有IU最恐怖係啲歌曉復活咁 每年咁上下就會成堆歌好似喪屍咁逆襲

認吓ID啦
次次都係果兩個人搞事都要認真回佢地

得閒先追 鬼認得

係正，不過應該都係咁先

條友一係唔出聲 出親聲都係幫IU引戰

不過韓網啲人繼續屌
唉 好心痛

落雨就heize 出太陽就Red Velvet ??
唔知關唔關事

真係好似鬼上身

正如櫻花季一定係聽busker busker一樣

升緊架啦

其實都預左依家講咩都俾人屌架啦
但佢都照出聲其實真係想同佢地講句對唔住

why now?
唔係好明白佢宜家先出呢篇到歉文係想同highlight 5子修補定點樣 咁佢唔一早講？宜家先諗通？
講起佢之前出show啲態度真係
希望佢經過今次真係識點樣做人處事啦
同埋如果真係想繼續響呢個圈生存唔該快快手離開cube

唔知點解覺得佢好慘
之前睇beast啲綜藝都覺得佢份人係好內向個啲黎

賢勝 ig 殘體翻譯

性格唔岩娛樂圈
其實佢真係好純粹想講句sorry..

不過會有人覺得佢消費舊前隊友
所以泡菜唔buy佢呢套
家上highlight 撈得掂 更令人起疑心

Sosad 算啦 係泡菜翻唔到身架啦

都信佢係真心道歉 本身唔係鍾意解釋自己既人特登打咁大篇野去道歉 但啲評論都係好難聽
真係要消費hl就係打歌期撞啦洗乜等到而家
心痛佢同時都好心痛另外五個

而家搞成咁，都幾難翻身。
雖然唔係衰黃賭毒，但係而家佢留係cube ，以而家cube嘅勢力，都好難推佢上去（同hyuna一樣），而且佢都差唔多夠鐘服役，以今次首歌成績嘅反應，過多幾年真係係咁先。

好撚似草娥

其實佢首歌幾好聽

一條友夜晚聽狂loop

以前hea到咁 講句sorry就可以冇事？
性格內向唔係藉口 入得呢行就要跟呢行規矩
由喺yg到cube 佢有冇進步過？冇囉
所以注定又係失敗者
唔係fans我都登hl五子慘 要carry呢條友

唔係fans根本冇資格批評佢
唔好講到佢對beast一啲付出都冇
有留意過佢地就知由一開始張賢勝係舞台係幾咁落力認真
雖然後期因性格問題走偏
話人注定係失敗者會唔會過份左少少

落力係基本
唔好成日用性格問題做藉口啦
依家講緊係一個團體
自己做唔好會拖累全隊人架

如果佢真心認錯既點解唔接受仲要一直判佢死刑，起碼唔係一直逃避而係肯認錯
佢都有提自己年少輕狂，所以先態度唔好
相信錯信cube都係一個令佢死心既原因

佢係有做錯
性格問題不是借口
但而家肯認錯我覺得已經算係咁
起碼唔係官腔嗰種
Highlight 都重新開始
佢自己又solo
再屌佢拖累beast都無意思

出完新歌俾人鬧到hihi先黎道歉...
真心定假意都好
肯道歉係好事 但唔代表要接受
道歉完 有冇野可以改變到?
從前因佢而利益受損既人 有冇因為今次道歉而得到任何補償?

所有人做每件事都會有期望既結果
而佢期望得到既係咩?
想大家接受返佢? 呢一切都只係惠及到佢自己

唔係所有野做錯左 道個歉就冇事
做錯左就預左要承受後果

利申多次 唔係佢地fans
只係不忿無視teamwork既人

總結啦
後果呢就自己承受緊嘅，唔再逃避幾好吖
有人接納都有人棄
避免唔到
外行人唔可能一下煮死佢終身失敗

之後就睇佢自己嘅造化喇

利申跌過知痛真係識自己企返起身
行返正
我支持嘅

以前飯過beast睇過舊綜藝
其實佢有teamwork
係tm大紅大紫之後先係咁
似係自視過高
係衰係仆街
但真係好心痛
希望佢翻到身
佢真心好愛舞台

wow左未？
不如wow多次

fans角度睇啦 其實唔覺得佢想自己紅先solo
因為性格問題同其他五個越行越遠 加上音樂取向又唔同 佢又係好有自己諗法唔肯妥協
只係當時佢因為自己情緒處理得唔好 傷左fans又傷左另外五個 始終一齊行左咁多年感情咁深
雖然個道歉係遲左但fans終於等到個答案其實好恩慰
唔係話道左歉以前既野就可以一筆勾銷 因為傷口永遠都係度 只係希望佢可以重新開始 同埋條路係佢自己揀既就要努力行落去 咁先對得住自己 另外五個同fans

真係睇住賢勝由一開始好落力去到後期真係hea唱咁好傷心
希望佢可以自己爬番起身
不過睇cube咁款都真係無乜可能
韓果面仲有好多人大大力踩佢

路人行過
佢vocal同跳舞都唔係top tier
大勢就過咗,冇埋beast加持
轉去主持,拍劇又
emmm

UEE康男分咗手

咁快

快到咁

見光死

Oh boy.

Kangnam films Radio Star tomorrow as the special MC

How many side comments will he get from everyone else about his relationship

又係Radio Star Radio Star同認哥呢兩套真係

好gay呀

radio star真係

好好聽呀屌

鍾訓同孫妍在都散左

umji減左啲baby fat

Turbo出演《一週偶像》 挑戰招牌單元秀舞蹈

男團Turbo將做客MBC every1綜藝節目《一週偶像》，攜新曲《Hot Sugar》挑戰節目招牌
單元「隨機舞蹈」。

據悉，Turbo出演的該集《一週偶像》為暑假特輯的第二彈，首次出演該節目的Turbo從開
場便展現了出眾的口才。 Turbo擁有諸多代表經典作，如《我兒時的夢》、《黑色貓咪》
、《Twist King》等，在此次節目錄製中便挑戰了這些歌曲的「隨機舞蹈」。然而，Turbo
在音樂播出的瞬間變亂了手腳，走位出錯，舞蹈動作不一，陷入了混亂。面對成員們的舞
蹈失誤，金鐘國連忙說明道：「非常抱歉，有很多舞蹈都是為了去年演唱會而臨時編的。
」

從外，更多有關於Turbo的節目內容將於8月2日晚6時在MBC every1綜藝節目《一週偶像》
中公開。 （責編：金雪仁）

上個禮拜集HT先仲講緊

FNC: FTISLAND Choi Jong Hoon & Son Yeon Jae have broken up 2 wks ago,felt burdened after going public w relationship

全部都見光死

Mv好靚好靚好靚
首歌唔洗腦但好聽
好鐘意水池跳舞同yuju唱果段

MV睇咗，係幾靚，不過歌未聽 (扮工中，唔敢太揚)~

見團po入面有人提到個幾得意嘅現象：頭呢個鐘，團官channel條片view數多過1theK。好少見 (不過對造勢嚟講唔係好事)。

超認同
唔洗腦但好聽

成個感覺好舒服好正

係呀,應該刷1thek
希望YT view 好過上次
上次得15m 左右,偏弱

我都覺得好舒服,好治愈

咩玩法

呢張相小獅子仲要夾胸pose

諗起佢叫oppa

好搞笑 佢今次個路線

5.0

去到咁盡

火炭麗琪

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[FTISLAND崔鐘勳-孫妍在已於近日分手] 1日,據演藝界相關人士表示,#FTISLAND##崔鐘勳#與#孫妍在#二人已經分手.在向媒體公開戀情後孫妍在感到很有負擔."據報導,崔鐘勳在日本粉絲見面會的舞台上親自宣佈了這一消息,並表示:"想向各位粉絲們說一些真心的話,對方感到很有負擔.男女交往或者分手都是很自然的事情,以後會成為更成熟的崔鐘勳."崔鐘勳所屬社表示:"對於二人分手一事目前正在確認中,確認後將發佈立場."

【OSEN】崔鐘勳所屬社FNC Ent.表示:"向崔鐘勳本人確定結果兩人分手約兩週.戀愛初期突然被媒體公開,因此感到有負擔便自然而然地疏遠了,隨後決定走各自的路."

其實佢真係無乜邊一個area係特別標青

雖則嗰陣話佢係舞蹈擔當, 但佢跳舞啲肢體動作好奇怪

張賢勝真係幫唔落
佢以前真係hea到離奇
咁既態度上台 咩fans都俾佢hea走啦
條片一路睇 一路覺得highlight真係厲害 五個跳得咁落力 相反嗰位成員就hea唱hea跳 有場直頭拎帽遮住塊面郁都唔郁 啲表演俾佢一個人破壞曬

有時睇佢表演直情諗佢係咪take左野
作為飯希望佢今次係真心反省
佢繼續咁既藝術家性格好難係個圈生存到
好掛住六人既Beast

佢唔係take左野咩

嚟嚟去去得一兩句
Apink曲風feel

ikon竟然上the show
雖然係特輯預錄

呢首都係無首三主打正
似apink 曲風, 有d sercet garden feel
隻舞有幾part 似nonono
不過我個人覺得好過fingertip

第一眼望落去有d似寶礦力畫報

真係好apink

Mv似me gustas tu+navillera

隻舞難過Apink 好多啦，編得幾好
不愧係bts 編舞

隻舞我都覺走位好複雜
不過係唔多記憶點
btw, apink 應該handle 唔到四代團d 舞

點解呢個po大多數關於gfriend既comment都有負皮

壓軸出場

終於有時間聽埋...個hook/bridge有少少似Rough。其他主歌部分少少似Navillera，但大致上講路線／風格真係好類近Apink。呢種情況，都有啲擔心佢哋同Apink一樣，鎖死咗響清新風，將來唔知點變先好。上次打撃好大，如果佢哋公司有「一朝被蛇咬」嘅心態，唔敢再變，就會好麻煩。

又，個人口味嚟講，上次Fingertip 都唔錯，幾次主打中排名僅次於Rough。

我反而覺得fingertip幾唔錯啊
希望佢地間中都試下其他style

好好聽

我都係咁話
Fingertip一聽就好鍾意

Sm放音源就好 好聽過叉蛋版

南韓歌手南太鉉離開偶像團體WINNER之後組樂團回歸，日前在直播節目接受歌迷點歌，播
放的正是前團體WINNER的夯曲《Really Really》，一邊稱讚4個成員都是很努力的人，還
一邊哼著副歌歌詞，粉絲看了好感動大呼超暖。

南太鉉在直播節目中化身廣播DJ，接受歌迷點歌時，剛好看到有人點《Really Really》
，他也實現諾言決定播放，表示「WINNER是我曾經所屬的團體，現在也要發新歌了，我們
WINNER成員們都是很努力的人，這次的新歌預感也是很棒的歌曲」，接著就播歌。

播到副歌的時候，南太鉉不但跟著合唱，輪到第二段主歌時，還加入旁白問好「MINO哥過
得好吧？」、「昇勳哥的rap好像變更好了」，最後甚至幫WINNER的8月回歸宣傳，表示視
覺設計感覺都很好，也擁有流行要素，自己也很期待。整場下來南太鉉不但氣氛嗨，還邊
跟著節奏搖頭晃腦，十分享受舊團員們的歌曲。

Henry留喺SM其實嘥左

點會放音源 自己友打自己友咩

放個full ver demo都好 唉
SJM應該都冇咁快CB
即係繼續冇嘢撈

有冇人講起過jj project？
覺得今次cb concept mv 同歌唔錯
Mv一開始鏡頭似舊電影開場 幾好

利申 麻麻哋GOT7

如果識韓文 可以睇下
泡菜將賢勝IG篇嘢 出解說
不停寸緊佢
話佢因為今次新歌仆直 所以就出文
等人關注佢
Twitter 已經23K人Retweet

Namtae啊

點解佢離左隊仲成日提住之前個團......感覺似消費前隊友

winner都仲會提起南太鉉啦
唔係消費啦

反而覺得幾暖
兩邊關係都幾好咁唔算啦

可唔可以唔好再post momoland條女呀
要洗眼囉屌

下一步就係出

感覺佢地真係friend底

個人睇法係合約未完南要走要solo要行自己的路我無咩感覺，人不為己 天誅地滅。但佢未退之前都好少會係個人資源或者係ig提團隊既野，走左之後先係咁提，真係一言難盡⋯⋯
其實佢退隊對winner都算係好大打擊，之前睇winner vlive都感覺到佢地好大壓力，好彩今年隻歌算ok

個人認為 南太鉉退團對winner幾大打擊
我睇過上年12月winner 4個人正式vlive
隊長係話rr活動係以再試多次嘅心態去做
不成功便成仁嘅感覺好重 戥隊長慘

現時所有嘢建基於winner今年cb稍見起色黎講
winner四個人冇點主動提起過南太
只係回歸最開初被記者問起
我覺得算係表明態度

利申 winner只鍾意姜昇潤

宣戰

Pish

原來有21個單位cb/出道

下星期應該係rv 同gf 對打
唔知芯們幫邊隊呢

計錯數
自

我想問cnblue下年係咪都差唔多入伍?
我見仲有飛賣緊

gfriend melon 上左一位
YT 好多人刷,好感動

容和最遲19年都要入架喇

多謝你 咁點都要入去睇喇

嘩好正呀

我自己覺得呢首個風格有啲似ReallyReally

秀智與JYP續約 9月回歸螢幕

8月2日，據JYP娛樂方面消息，歌手兼演員秀智已於近日與公司成功續約。

秀智於2010年作為女團miss A成員出道，與JYP娛樂的7年合約於今年3月31日到期。在進行miss A團隊活動的同時，秀智還拍攝了《Dream High》、《BIG》、《建築學概論》、《九家之書》、《桃李花歌》、《任意依戀》等影視作品。今年1月24日，秀智發布了首張迷你專輯《Yes? No?》，主打歌《Yes No Maybe》以及《裝作幸福》等歌曲都獲得了粉絲們的好評。

此外，秀智出演過綜藝節目《青春不敗2》，並出任過百想藝術大賞等大型活動的主持人，在影、視、歌、綜藝等領域皆有出色表現。 miss A曾獲得2010 Mnet亞洲音樂大獎最佳新人女團獎項，秀智個人則憑藉《Dream High》獲得KBS演技大賞最佳女新人獎；《青春不敗2》獲得2012年KBS演藝大賞綜藝部門最佳女新人獎；愛情電影《建築學概論》獲得第48屆百想藝術大賞電影部門女子新人演技獎，是韓國藝人中唯一一個在歌曲、電視劇、電影、綜藝4個領域都獲得過新人獎的藝人。

目前，秀智與李鍾碩等人主演的SBS新水木劇《當你熟睡時》已經殺青，預計9月份播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

YT條1theK片條數好黐線...兩點鐘瞓，啱啱返嚟扮工無耐，開著睇下已經由1.xM去到6M...

好感動
好似好多fandom 既人都有幫手

大家守望相助
kpop 百花齊放

佢個drop好正

GFriend首歌一較1.5倍速就好似5.0
感覺1.5倍好聽d

今次係soft左既

gfriend係youtube買廣告？

好似係
隔離團fans話刷自己mv 見到女友mv廣告

唔明有咩問題?
宣傳自己mv 姐
音源都事實進步左

無話有問題

咩廣告

KARA Youngji to debut as a soloist in mid-August

Music video filming soon, she will show off her own colors/style

平時五秒飛多個D廣告 我block左我睇唔到

佢自己solo

某位巴打講親野都俾人負皮發生咩事

Mamamoo去台灣搞ShowCase 幾時先到香港

果位巴打可能得罪某個圈子

逼埋同一個月

個個月都咁上下架喇
今個月係少時cb先hit姐

主席已經係公海成功燒著晒所有可燒嘅火頭

只可以講不愧為主席

同意 上次年尾vlive個陣
成員已經好耐無出現係鏡頭前面 連次長都話 太耐無 見到鏡頭 覺得好尷尬 諗起都心酸
佢地真係付出左好大努力 先有咁既成績

而南之前係團個陣都無咩點提過winner ge 野
佢係係退左團之後先提 又話同成員食過飯 好似返到以前咁 講到佢地關係咁好 咁點解離團個時無多謝過佢地 依加先攞出黎講 winner點點點

利申由who is next開始中意winner

金嘆老母又黎

其他3個D相好正常
係佢個D怪怪地

好有101既feel

一次過負哂我
睇睇有幾多anti

有少少Justin Bieber啱啱開始轉型嘅時候嘅feel

同關於Heize，MAMAMOO嘅comment都會被腐皮，我以為係錯覺

公海變私怨

WINNER個Beat底真係好熟口面

在舞台好撚正
宣傳一下

搞到睇親次長啲tester相都想笑

貼張我BB笑得好開心嘅相先

Vlive有留言話首歌抄new thang

好似
不過等出埋成首再評論

錯post sor

成首係個水池度跳

好感動好感動
如果赤腳跳埋就好

可以係sampling既
有呢樣野，咁就唔算係抄。大把歌都係咁樣sample出黎，主要都係話佢唱啲位都似咁就係叫抄

始
如果赤腳跳就更加正

個畫面好靚
真係同mv 一樣

好靚 個stage 搭出黎一定好貴 睇黎女友幫公司賺左好多錢

Eddy Kim, Suran, Heize, and Crush will participate in Seo Taiji's remake project, starting with Eddy Kim Aug 8

呢四個都正喎

WINNER - ‘ISLAND’ M/V TEASER

呢隊新(?)Band幾正 可以留意下

The Rose (더 로즈) - Sorry MV

後知後覺
原來呢個禮拜咁多女團撞

平時黎講只可以當做大戰 今個月只可以講係撞車 少時天下

點解明知少女cb都要揀8月

不過少時應該唔會上show cham 同 The Show

有得同偶像一齊打歌
不知幾正

因為少時差唔多最遲先公佈cb時間

少時聽日出音源 累計少GF幾日 下週難拎一位
下週101CB 銷量嬴硬 加上少時D爆發留哂係今個禮拜到
真係55波咋wor

下個星期唔上，mcd係首個打歌舞台

咁樣就算無一位都係非戰之罪
如果搏到，真係有個一位含金量高啲，又會有noise

一團就第一隊飯嘅KPOP
一團就有肥肥白白嘅YERIN
一團就有港女
搞到我都唔知點睇好

岩,出音源同SNS個日子卡係中間
點爆都好難追返咁多日數據
7號個星期又撞101 少時有D危

如果博到個一位 間間公司咪可以大字報話贏左少時囉 同埋撞少時可以令多啲人認識 同音放可以俾路人留意下

101既音源好少少都可以搞到少時既1位拎少好多

少時都出道10年啦 今次cb都志在比sone追埋呢次 完一個心願
音放1位呢d野對佢地係唔係咁重要呢

根本都唔使用一位去證明佢地既位置
真係志在記念下十週年

我見上面講到少時今次CB咁理想先講下姐
揀星期5CB真係唔係一個好選擇

原來真係岩岩出道 Debut Song嚟講真係幾好

但sone點會唔想幫佢地拎1位

佢地4號出音源最主要就佢地個fm姐

大陸抄1988開新戲

Winner都係

其實YG點諗？？

yg不嬲都亂黎
不過winner 應該後勁唔錯 睇RR 年榜男團第一有望

係想強調4
上次都係4號4點出

YG不嬲都有心撞競爭公司嘅團嚟炒熱話題架啦
對住細公司就唔理撞唔撞, 玩突擊

BTS / EXO??
男團第一??

ikon成員啲名。。。

講緊音源姐

聽日仲有smtm6 team mission音源
但應該夜晚播完先上架

呢個8月個個星期都出幾首smtm6既歌

clc showcase

少時唔係4 號出單曲咩
7 號先正式主打喎
照計主打應該主要對手係wanna one
我投少時一票

雖然少時星期尾出歌
按音放截數方式唔著數
但wanna1音源銷量真係有保留

唔係
4號出晒成隻碟既音源
7號先出實體

咁掂啦
少時實體不嬲男團水平
wanna one debut 姐
咁睇好佢地音源銷量做乜

音銀會好刺激 銷量battle

男團水平都要睇咩線男團，少時去到上一隻碟為止，首週連70000都未過到，對比起男團係好差，對比起女團先有優勢(唔計twice既話)

wanna one我覺得實銷可以同叉蛋防陣鬥

唔係話預售50萬咩 exo 70萬

當個實銷去到咁，音源就算差到仆街都會拎到一位，睇rv同叉旦上星期五就知，淨靠銷量分已經夠贏

銷量 8000 分
尾燈都見唔到

少時銷量有得同男團比 我估

音銀有名你叫銷售銀行

出4隻single我就話佢勁啦
唔係一年出4隻歌喎

銷量銀行變燒錢銀行
可以鬧刷最高分紀錄

Wanna one唔係話公司預左50萬隻碟賣咋咩
同exo 70萬個預售唔同架喎好似

聽日

Wanna one 首週銷量座底30萬
音源唔差
投票又屌打
計落少時只有人歌有些少機會

下個星期應該係exo 同gf爭
exo贏面大d
gf今次音源都係差少少仲會係周二出歌少一日半累計
人氣歌謠gf應該算穩，其他就要睇音源點同埋exo銷量仲有幾多

講真果句，如果唔驚比sone屌既話又咁岩有時間cb，新女團top果幾隊都唔驚少時
如果少時今次cb無大回春既話好可能唔夠wanna one打
唔睇好少時音源一定贏到wanna one 銷量更加贏唔到
不過少時都唔係為一位架喇 大家平常心面對喇

其實d團打歌個舞台係電視台比錢起同設計定係自己公司搞

wanna one預售唔係ymc既預訂既出貨量咩
仲有exo係預售80萬
有錯請指正

應該係禮拜六 韓國時間十二點先上

exo銷量今週個餅已經俾人分走晒 機會有點微

我見新聞寫預售既 不過都差唔多架啦

班叉多飯見有機會 即刻瞓身加單

都有機 反正過左6點要第2日先上到榜

唔會啦 無簽售無人買
音源又企唔穩

利申:EXO-L

班毒雞湯最終都係撥唔成

上半年音源好似係block b yesterday

做番4minutes唔好咩

有無wanna one fanbase 數望望?
預售50 萬隻
天團水平

你check 左今個月未

真係留名等睇點樣1個生存show出道就可以賣50萬張

50萬唔係預售咩
好似同預購有分別

預售好似係印定等賣
咁有信心,屈機

ymc預計賣到50萬 係準備左呢個數嘅貨
天團預購80萬 係有80萬張訂單（未計撻訂）
暫時101 金龍國小隊兩日賣到一萬
samuel 又有一萬 wna one 應該更厲害
wna one 22個封面 內有小卡
呢個配置 我非常期待銷量

22封我笑左

佢地好迷失咁 搵唔到自己風格咁

JJ project首歌好聽過got7個D歌

唔上節目有無得攞獎 前排好似話有d節目改左制
如果係咁wanna one無得上去打歌都唔使計邊個會贏

點解用呢首做主打

據悉Mnet下半年將製作一檔超大型音樂綜藝節目，CJ E&M方面透露預計將在12月推出，題
目暫定為《大師（The Master）》，預計將邀請超特級歌手演出，具體是採用競演還是生
存戰的形式，目前還在策劃階段，這也是繼《我是歌手》之後鮮少再出現過的音樂節目類
型。

翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

side track好聽過主打

痴撚線公司，可能未拎到一位之前都會瘋狂轉風格

真係唔知做乜9

初頭見個歌名以為係girls crush
早知

8月真係世紀混戰

主打可以悶啲
聽前奏以為係8 90年代啲流行曲

好悶
但都好過4min 2.0
但垃圾cube想試唔同風格試到幾時

佢間公司真係勁
CLC咁有潛力都玩到咁

四代團內最霉嘅一團
Twice,gfriend，red velvet , blackpink唔使講，連lovelyz,laboum都攞過一位，係得佢冇。
公司又唔係好唔掂，但係好似重男輕女咁。男團開始上軌道，但係女團就 。

之前個50萬唔係話預計出貨五十萬咩

太妍成個比人遮住左

APRIL定CLC霉D

好似tara上兩次cb

Vaporwave
係kpop玩咁大咁睇得起D聽眾

D綜藝節目畀WANNA‧ONE霸哂

韓國人應該日日都見佢地兩三次

CUBE放棄咗CLC咁款

國民男團

【日刊體育獨家】[Mnet將於今年下半年推出超大型音樂綜藝<The Master>!!] 3日,據CJ E&M方面透露:"Mnet正在以今年12月播出為目標企劃新的超大型音樂綜藝<The Master>中".關於<The Master>,目前尚未透露任何信息,也未確定節目模式及概念.期待~

有真真係好正

識貨

我都買左佢地代言果隻innisfree七彩火山泥mask
允兒同佢地比都開始失色
前允飯

再咁落去睇黎都係要行性感或者黑暗兵法先有機會上到位

佢公司會唔會痴線到叫佢地真空飛釘搏話題架

SISTAR

咁APRIL癲好多

應該得mcd同音銀計
音中人歌

得mcd係
GD untitled音中人歌都攞過
當然如果真係封殺你可以搵理由連榜都唔俾你入

呢度立flag winner首新歌一定hit到仆街
利申聽完啲歌覺得好聽既都會hit到仆街

DIA表示........
我路飯都覺得佢哋慘 剛剛CB嗰首超好聽

DIA最近啲歌都唔錯，跟住落黎就睇下幾時有一首可以吸引到班韓國人啦

隻will you go out with me係好聽

咁啱火山泥可以玩野先咁hit, sell第二啲product都係用返yoona會吸引啲
innisfree出新品成日都俾yoona水左去買

。。。。。。。。

第一次覺得CLC啲歌好聽
有冇類似曲風嘅歌推介

我覺得首on the road 好正好好聽
不過音源就

Dia最近一次cb都叫有人理。
CLC上一次cb，直頭WFC 。
基本上除左cb期間打歌，其餘時間都極少出現，頂多有個別成員上綜藝節目，稍為出名少少嘅綜藝節目都冇佢地成團上，更加唔使講怕劇。

Wanna one 主打

ontheroad一開始仲要係作俾女友

首歌比gf唱可能會紅d

on the road已經係音源最好個隻
但唔多唔少係因為個陣彩妍係第一個由I.O.I返自己公司活動
加埋gf作曲家個名
話題性夠高

老老豆豆係mbk既操作下dia都幾難上位
每次cb總係搞d野吸關注度 但出黎都係負評多
由I.O.I出道同時準備DIA CB
你老尾開出道showcase前叫你幫佢地拍定cb應援片
作歌俾T-ara 公開電話號碼活動等等...

肯定啦

發覺呢到一講gfriend就有負皮

laboum 造假團就算把啦

好撚正,好鍾意80,90S STYLE

如果相似既歌就WONDER GIRL I FEEL YOU

應該同某主席有關

睇埋live有加乘
其實一個JR已經full package 再加埋變得更加穩重既隊長

呢首感覺好過holiday

兩首都食曬個夏天市場

dia首首主打都勁好聽路飯
雖然實力方面就...

實力係曬幕後到

其實少時係咩風格

屋企大執有D野kpop野想賣返出去

想問下巴絲打有冇咩野地方/網可以賣返Kpop d野

一到夜晚EXO就成隻碟上番molon頭十

仆街星船終於比Boyfriend comeback
個人覺得今次個style唔錯 無之前嗰啲咁浮誇法

fanbase 夠大嘛
啲飯整哂playlist
凌晨訓教掛機

夜晚太少人聽歌
凌晨2-5點幾本上有幾千人聽就可以爆上第1

幾千人可能差d 不過應該入到前3

有咩賣？ 放上嚟睇下

我覺得Sulli先係真正嘅女性主義者。以前當佢戀愛大過天同mk妹，係我錯，對唔住 對佢改觀

無人理西卡

GFRIEND今次音源唔多掂bo
第4日melon日榜己經跌到第8 收聽得返3x萬
少時爆發好D真係可以用2日既數據打嬴

Winner仲有半個鐘

唔係剩係計melon
就咁睇目前走勢 streaming應該300-400萬左右 下載估計有20萬
少時想2日有咁既數據
大諗頭左少少
今年音源最勁果隊都應該唔得
2日數據點同5日打
Btw 少時近幾年音源都唔好得去邊

擺ig

所以下星期gf同exo爭 (exo贏面都幾高)
下下星期winner vs 少時 vs wanna one

用melon人數去推 由首日5x到出歌第4日既3x
加埋大約百零萬
如果少時爆音源 首日9X加次日8X已經抵返哂
不過最緊要係爆到 爆唔到當我冇講過

好正

LOVE ME LOVE ME 好有Daft Punk 感覺

屌 好撚正啊
好鐘意love me love me

阿如
大家鍾意邊首多d?
我比較like island

比較鍾意Love Me Love Me 呢類
因為Island太似Chainsmoker果類House

同感 聽到好厭

Love me love me

Love me love me 好正

MV又有車

兩首都真係好啱夏天聽

好中意聽MINO把聲

YG遲啲做實業開車廠

兩首都正
鐘意Love me love me多啲

想知island係邊攞景 好靚

邊首主打？
Love me Lovr me好H&M feel

已慘成過街老鼠
但佢竟然轉死性show右邊面（雖然都係比頭髮遮住）

LoveMeLoveMe空降Melon第四

4 again lol

island第7

MV睇到呢到笑左出聲
兩首都好正

個榜亂到痴線 好難想像再加埋少時同wanna one可以幾癡線

少時

RV仲係第一位 竟然

唔差喎

睇左ichart

其實rv音源嘅後續力都幾強

宜家love me love me上到第二
Ic加油

仲有holiday

咁rv真心好聽
係生果on9左d

Aru今次啲相究竟搞乜

我都刷埋一份

我覺得呢首唔多得

但我估泡菜應該推holiday多啲

但係而家Love me Love Me好似二位

上面講緊少時喎 巴打

我柒左

今晚SMTM

Love me Love me上到一位
Hoilday空降10位 All night12

sone之後發力

應該聽日先出音源 今晚出都入唔到榜

好聽既歌應該一齊聽

少時空降有d差

Side track都幾正

winner
聽聽下ISLAND好聽過LOVE ME LOVE ME

CLC首歌好90年代 好正

頂我停唔到LOOP...

少時歷來唔係零時發行嘅歌起動都麻麻
參考返上年lion heart第一個禮拜沉到大家都覺得佢地flop, 係正式上節目打歌先上力
holiday聽朝應該可以上返個高啲位

今日，有業內人士透露，《叢林法則》將在本月中旬前往斐濟錄製新一季節目，金炳萬因為受傷已經決定不參加。

金炳萬上個月20日（當地時間）在美國準備高空跳傘國家代表世界大賽，進行團隊訓練時因風向突變、對新裝備不熟悉，落地時脊椎骨折，但所幸沒有傷到神經，在當地接受手術移植了鈦合金脊椎骨，目前已能下床走動。

醫生建議金炳萬在當地恢復1~2周，但要完全恢復還需要2個月左右，原定的行程都要在觀察康復情況之後再進行調整。 金炳萬已經在8月2日回到韓國，目前進行不住院治療。

《叢林法則》從2011年10月開播以來，一直是SBS的招牌節目，金炳萬在其中擔任族長，帶領明星嘉賓們在全球各地的叢林中探險生存。 而這一次，將是沒有族長的探險。

網友聽聞消息後，紛紛表示：雖然沒有金炳萬的《叢林法則》很難想像，但還是以康復身體為第一位，先好好休息吧！

就咁聽似tts個啲感覺

Love me love me好高質

兩個個樣都好滑稽

cute cute

覺得做主打弱左啲

係嘅
但聽嘅感覺係唔錯
幾特別吖
團歌有抒情

講後續力,今次應該heize 勁d
仲早過RV 出歌,兩首都頂左好耐

Heize勁就係人都知啦
Don't come back過左成年都仲係榜度

應該揾返康男個啲成日去叢林嘅人

Pristin終於宣布CB 參戰8月混戰

點打wanna one，Gf同少時啊
呢個時間打歌其實我覺得好on9
雖然可以引起人地既注意
不過光茫都俾大團遮曬

ShowMeTheMoney音源聽日晏就12點先出

23號先岀都唔叫打啦 人地都第3 第4週

雖然唔係喺正同一個星期 不過人地可能第3，4週都仲上緊節目
所以我覺得呢段時間打好唔著數
事關我覺得lovelyz拎唔到一位都係因為成日撞大團

一年得12個月 然後多數唔會揀年尾CB
咁得返可能10個月左右
大團唔少 男團+女團 重要有solo
你避到幾多次

亦有可能係堆作品一早整好晒，而且season-sensitive...過埋八月，MV如果係沙灘雪糕西瓜波嘅話，出街就會有多少過氣，嗰種。

我覺得

Elkie唱三句都係同一個位

想佢唱多d

Pristin 啱啱先出道姐
第一隻debut 銷售&melon 新團計都唔錯
第二隻碟拎唔到一位都唔算太大問題姐
邊有咁多怪物新人

聽第六首잡아줄게 啦
副歌有佢

Kard好似都幾勁

係

KARD多外國fans

Mcd爆到上第四？

ShowMeTheMoney音源出晒 睇下可以點樣係個Chart到做攪屎棍

我鐘意呢個字

個mv可以再拍好D囉
十周年但全廠景

sunny成為sm唯一食飽飯既藝人

唔單止廠景 啲styling仲好差

小編😊 ： #Minzy #孔旻智 轉型為solo 歌手後將會連同曾於1月來港作宣傳活動，剛在7月出道師弟團 #myteen 於9月8日一齊黎香港舉辦Mini Concert！

M&M EVENT
Minzy X Myteen Joint Concert 2017

日期: 9月8日(五)
時間: 晚上8點
地點: 荃灣大會堂演奏廳
票價:
A : HKD$588 （全日制學生優惠$488）
B : HKD$388 （全日制學生優惠$188 ）
*學生優惠票持有人必須在入場時出示認可的學生證明文件。

開售日期: 8月10日 上午10點於各大城市電腦售票網 公開發售
.
If you have any enquires, please contact us (如有其他查詢，請聯絡我們):
→ Email: musik4210@gmail.com
→ Facebook:

Sponsored by(贊助單位)
⊙ SPAO

Supported by(支持單位):
⊙ The Korean Chamber of Commerce in Hong Kong

Co-Presenter(節目主持人)
⊙ The MUSICWORKS Ent

⊙ Friends Junction Dance Company

Presenter(節目主持人)
⊙ Musikabend Business and Entertainment
( Former Deep Blue KOREA-HK Services Ltd)

.
. ———【 Follow us ☆彡 】———
Facebook • Instagram | @hk.kpop.page
Weibo | @韓星來港應援站
Website |
.
💡更多韓星來港資訊請點擊<<韓星來港應援站 HK.KPOP.PAGE>> #Minzy #마이틴
#공민지 #musicworks #yuvin #taevin #chunjin #eunsu #xiheon #junseob #syv0428

2 4 9 13

呢個我見到個時都呆左一呆
估唔到個成績算係咁

Winner今次音源成績幾好 揮低埋Smtm

少時個音源係咪麻麻？？

SMTM唔係岩岩先出咩？？

頂住呀

Love me Love me

SM依日都係困住喺個box入面嫁啦

不嬲都覺得太妍solo啲排名好過少時

近幾年都麻麻

1 2 7 13

成間SM 都食緊老本
幾時執柒左佢

Melon 跌得好勁 holiday 23

sone where are you
唉

之前啲人又話10th ani會出盡力既

其實我覺得holiday唔難聽吖 估唔到啲粉絲走左就唔返轉頭

都唔駛講有heize winner gf smtm
sm自己1個月3個大團cb
exo同rv都未跌落來

少時除左09 10 癲峰期個陣之外
其實一直唔算音源強者

聽眾點都有種慣性同perception係度
有啲團出某genre嘅就會受歡迎，
好似RV繼續出"Red" style嘅歌，
Winner出Tropical House等epm都會有人認同，
但如果係另一啲團出返同樣類型嘅歌，
就可能唔合乎佢地預期就覺得唔適合。

其實係

不過首歌做得好，同埋個包裝做得好
係okay

love me love me隻舞好怪

基本上 你係Chart到攞過一位 之後出嘅歌係正常 音源唔會太差

音源本身就有慣性

有隻爆左

之後出隻正常水準

音源都唔會太差

成件事好歡樂

佢地跳跳扎扎咁 好可愛

Smtm dynamic duo all kill

以前覺得溫拿唱快歌有時唔夠放, 有啲壓抑咁
但呢兩次cb都睇到佢地4個狀態唔錯,喺舞台自如好多

好正呀love me love me隻舞

CLC首歌好聽
但唔知點解硬係覺得個melody好熟

會All Kill唔奇 四首都好撚好聽

不過只係想同Cube講 真係死好命執到寶

未出日榜....
你想講實時ak？

我仲未睇琴晚集smtm

Love me love me舞台有加成

Fan chant都幾正

開頭覺得點解望星星呢part咁似，原來係同一個編舞

係幾似

Cube不嬲揀人都幾好眼光
只係之後就..........

我都覺得佢地放左好多特別係jinwoo

Nuest 投票贏exo 1500:867
101圍d投票好癲

投咩？

好cute

音中

唔係飯都覺得好感動 二位

Cube下一代男團應該都冇死啦
希望佢生性咪又玩死自己

佢地真係因為個節目吸咗好多新飯

V live心心都過咗一億 唔出奇
飯圈唔大 但101虐咗好多死忠

我知佢地好多飯 但係估唔到投票可以嬴EXO差唔多1倍
要知道EXO既投票能力已經係韓團既頂

仲有音源可以第一 youtube view數都多
真係覺得似發夢

因為真係個個都肯去投，咁好難得

gf新歌好好聽

等收負皮啦

下 真心覺得好聽
好舒服 好岩朝早坐車聽

我呼吸都有負皮
今次首love whisper
平平淡淡無之前編曲咁powerful
幾啱舒舒服服黎聽
yuju 果part 好catchy
mv 服裝場景濾鏡都靚左,收貨了

winner live stage真係好撚正
班inner circle應援聲勁大勁齊

WINNER：空白期是我們最辛苦的時間

WINNER 在4日發表新曲回歸，在記者會上談到空白期、轉四人體制...等話題。

帶著新單曲專輯《OUR TWENTY FOR》回歸的 WINNER，4日下午於首爾汝矣島某電影院舉辦
新專輯發行紀念記者會，隊長姜勝允先談到這次的新曲《LOVE ME LOVE ME》與《ISLAND
》，表示：「這兩首歌是《REALLY REALLY》活動前就已經製作好第一輪 Demo 的歌曲，
因為很想在夏天回歸，所以在尋找有沒有好的歌曲時，發現了這兩首很不錯，如果之前沒
有準備過，不可能這麼快就可以回歸，因為休息時也很努力製作，所以才能相隔四個月就
快速回歸，有種之前感到辛苦的瞬間獲得補償的感覺。」

對於《REALLY REALLY》前的長久空白期，WINNER 四位成員皆表示這是他們最辛苦的時間
，姜勝允先說道：「過去真的是發生了很多事，其中最幸福的瞬間是夢想成真能夠出道的
時候，而相反最辛苦時期，是讓粉絲們不停等待，而我們自己卻對明天感到不知如何是好
的空白期。」

金秦禹接著表示：「最辛苦的瞬間是空白期，因為我也27歲，年紀不算年輕，所以在現實
方感到很辛苦，最幸福的瞬間是《REALLY REALLY》活動，也有想過如果不成功應該會覺
得很害怕，幸好獲得好成績。」，宋旻浩則表示：「雖然身體辛苦可以撐過去，但精神方
面真的是最辛苦的事，想透過音樂去讓大家看到我的作品，卻不知道怎麼辦才好，人也變
得憂鬱，但正因為有這樣的時期，回歸時才會感受到價值。」

記者會上公開了在美國夏威夷拍攝的《LOVE ME LOVE ME》與《ISLAND》MV，與以嘻哈為
主的 YG Entertainment 風格感覺有些不同，對此姜勝允表示：「我很感謝我們不是第二
個誰，而是 WINNER，很謝謝可以在 YG 打造出屬於 WINNER 的風格，希望可以一直維持
下去。」，李昇勳也說道：「剛開始認為我們是 YG 中最沒有個性、最不 YG 的醜小鴨，
但現在真的成為 WINNER，希望可以成為醜小鴨成長為天鵝的範例。」

除了新專輯的相關話題外，WINNER 還談到宋旻浩不久前在 tvN《新西遊記4》中，因任務
成功而確定能拍攝 WINNER 的《花樣青春》；對此宋旻浩表示：「(任務成功後) 我立刻
就跟成員們視頻通話，成員們都稱讚我。」，姜勝允說道：「我們從來沒有一起去旅行過
，只有常常在說休假時一起去，剛好宋旻浩獲得神的眷顧，非常棒，真的很高興。」

翻譯撰寫：Kpopn 的 Jessica
內容來源：heraldpop、STARNEWS、體育東亞、enews24

[url]https://

你試下教快1.5倍

【instiz】<2017年Melon每日排行榜一位日曆(2017.1.1~2017.8.4)>目前一位天數最多的是#Heize#,<Don』t know you><You,Clouds,Rain>兩首歌的一位天數為38天,超過了#Ailee# 一位天數37天的<如初雪般走向你>.第三是#IU# ,歌曲一位天數32天.

我很感謝我們不是第二
個誰，而是 WINNER
諗起ikon被冠名The next bigbang

就係因為佢地嘅風格唔係YG固有，先咁特別。
是金子就會發光

宇燦段hook加好多分
13歲做到咁真係好痴線

【naver綜合】[BLACKPINK金智秀:對楊社長說喜歡東方神起]

5日播出的<認哥>中#BLACKPINK# 作為嘉賓出演,在'猜猜我吧'環節中,
Jisoo表示:在參加選秀時楊賢碩社長問我最喜歡的歌手是誰,我老實地回答了是東方神起.

那之後社長每次看到我都說'起承轉合東方神起',說了3年.

當被問到是哪個成員的粉絲時,智秀答道: 最強昌珉.

希望cube可以搞好佢

仲未計exo啲中國飯 倒水咁投票
到底今日有幾癲先贏到

係咪EXO fans知嬴硬

所以冇出盡力？？

似係 反正一定贏師妹
sm想點 個個都重疊住咁cb

真心個MV幾好睇

避Twice都無咗幾個月啦

MV好靚 90s

once 竟然讚佢地

老老竇竇, 寧願佢主打哩首, 反正都走下坡不如玩新野
holiday而家都係剩係記得ha ha hoilday

係因為佢上半年得NCT同RV CB,
第一財政季度無盈餘,
所以其他團就逼埋夏天開始輪住CB

Holiday個種80s Disco Funk, 有啲審美疲勞

呢首舞好睇啲 但歌太高音 好嘈

隻碟出奇地幾好聽
推介 One Last Time

Jessica走左之後啲高音就比佢鳩叫
14年聽Mr. Mr. d live真係聽到眼都突埋

腎一定好過奀星囉，但比連登仔嫌太教科書
sunny依家仲係咪領唱黎，唔上唔落咁

嚴格嚟講, 佢All Night個句都未係高音

張gif正喎

其實sunny唱功都唔錯，點解無乜資源又無solo，啲歌又唱得唔係多

仲要係韓國年齡13 真係好撚勁

正皮俾左張gif

所謂皇親國戚
走左個其實佢可以多好多發揮, 不過少時成個團隊之後都應該唔會有咩新發展
希望佢之後去cast下音樂劇

sunny係早期果陣都幾多資源，不過同人COLLAB多
係唔知點解mrmr之後就開始downfall

其實係走70s Motown

我唔明點解連孝淵都有兩次solo嘅時候，佢連一次機會都無

最慘走左個之後D資源去哂tiffany到

我覺得似係佢自己冇乜野心...佢之前有排係電台好頹，好似好唔開心咁

KBS即將推出的偶像重生計畫節目"The UNIT"，於8月2日正式開啟了官方報名管道， 在短短一天半的時間內，就接收到了爆炸性數量的報名申請，已約有350人報名， 成為熱門話題，名單中不乏許多前任與現役活躍中的偶像，各種領域優秀的人才都 熱烈參與。

節目方表示"The UNIT"歡迎任何"曾經出道"的人參與，有過專輯、MV及節目出演等 相關活動經歷的人皆可報名，在過去被埋沒，無法讓大眾看見自己優秀能力的人， 這是一次能夠再度發光的機會。

報名將於8月20日截止，"The UNIT"被稱作偶像重生計畫，將會重新審視與激發這些 遺珠的價值於潛力，打造出具有韓國代表性的偶像團體，節目預計於10月首播。

記得之前有人講過
將一堆唔紅既人擺埋一齊都唔會紅

其實而家好多團都係朝著呢個方向發展，好處就係可以短時間內可以爆紅，但係唔好嘅係有人會覺得：「吓！又係呢啲！」。無錯，形象百變個個團都想，但係都要睇吓有冇能力轉以及轉咗之後有冇好評。
正如apink如果有一天行4minute嘅路線，唱mirror mirror嘅話，我都會。

不過總體來說，有獨特風格，點都好過印象模糊，風格不明。(例如CLC，呢個例子太明顯，同期出道嘅都已經走上軌道，唯獨佢呢團就唔湯唔水，如果當係實驗團，成績連fx比差勁遠)

總有成功例子,例如：黃致烈。
不過真係唔多，因為嗰啲人一早已經有人識，第一印象係好難改到。
同埋就係，呢啲情況下，就算真係搞得成，都一把年紀，有可能同班後生嘅新團賣青春陽光嘅大男孩或者清純可愛嘅女孩形象，到時後生飯會唔會追都成問題。

我覺得係佢唔在乎d資源分配咁
只係享受團隊發揮

我覺得佢地都好攰啦 出道到宜家捱左咁多年 咩錢都搵夠啦掛
做自己想做既野 學師姐BoA咁得閒嘆下世界咪幾好

好嘈咩 完全唔覺
Sica走咗之後把聲最甜就係Sunny
有冇換到都係一樣

聽mv tiffany有個位幾個高音 好驚佢live

Nu'est之前夠冇人理啦

感覺而家WINNER唱舒情，alternative rock同快歌都唔錯

出多首Bang Bang Bang或者Lies咁應該可以上到神枱

WINNER兩個舞台真係加好分

好彩佢地今次可以靠produce101 s2上位。不過呢啲機會真係可遇不可求。

好期待好似好多團都報左

唔覺得有用 天時地利人和少樣都唔得
Nuest係公司垃圾
kbs仲要大雜燴炒冷飯
雖然出咗一定好似偶像學校咁大把人睇

idol school唔叫大把人睇掛
依家1%都冇

屌idol school 真係好撚垃圾
好難追落去
又話育成結果變棄將大雜燴
係咁改制度 班女又冇實力
雪寶仲要上錯mnet賊船被撚

好多人慢慢棄左
又話搞養成最後又變返101 淘汰
實力又差咁多,舞台表演stage 真係

Stage performance 真係

好多廢柴 就算育成多11星期 都唔見得實力會長進幾多
到時就學人出道實gg

廢唔廢都睇好多因素嘅
樣唔講 淨係唱得/跳得嘅大有人在 有時變廢柴係因為所屬公司團隊問題 可能唔識宣傳 甚至係製作團隊根本唔入流
要紅好多時都係靠歌帶人 冇好歌 就算你嗌得幾高音 跳舞幾都好 都係冇咩人會留意到
唉 鬼叫而家啲組合數量飽和到咁

競爭太激烈，而家四代女團個大局都未開始定，又輪到下一代團出現，但餅係得咁大。就算話Kpop吸到中飯同其他外國飯，但要幫到韓國市場先得，唔係救唔到近火。

All kill !!!

Smtm 音源次次都爆咁

原來韓國收視咁低
見YouTube views數都幾十萬以為幾收得
睇到有個跳dumb dumb 成堆唔知做乜咁

有dumb dumb咩

呢隊新Band真係幾正 推推先 不過點解iTunes仲未有得Down

點解黃致列個音源咁勁既？？

係咪仲有大量fans幫佢刷？？

首歌好撚正喎

唱rookie好似甩曬beat咁
這就是laid back嗎

似係韓國人buy佢依首歌
睇melon日榜就知
如果係fans刷 exo果d
就算全日實時第一 日榜都唔會高
因為日榜算收聽人數

samuel冇得上人歌?

KBS搞個節目，已經唔睇好；不過聽聞新近大猩猩同SBS傾緊又做一個，真係唔得去死...

其實上面各位巴打都已經提到，市場根本都飽和晒；而分開男女團市場嚟講，Nu'est 玩第二屆101，根本已經係呢類節目嘅「大絕」，可一不可再：邊度搵到個有年資、多人識、團員後生，但又一路都上唔到位嘅團？要符合晒呢幾個條件，上呢類節目先有衝擊，炒得起話題。而且個效應，就算有第二、三轉，點都唔會係同第一轉咁勁。

亦未計，男團賞味期限 (色相層面) 都重鬆少少，就當響Nu'est以外掘到另一隊情況類似嘅，可以搞下；但女團，如果已經有咁上下年資，之前都有巴打講過，即係成員年紀有咁上下，或至少啲飯(多數男性)已經睇到慣晒。就算好多人真心覺得Rainbow、大雪碧、Spica等等好可惜，係一回事，但女團係好受年齡同年資限制，色相方面就算保養得好都欠缺新鮮感，玩呢類復活戰亦好難做到咩效果。講到尾，唔通重叫三代前段甚至係二代後段嘅團玩innocent concept咩...何況有啲情況類似嘅舊女團，成員另行謀生，拍劇又好做綜藝又好，搵到食又地位高過做 (唔紅嘅) idol，都未必有興趣翻兜呢味嘢 (借嚟炒咗都有風險—唔好彩有咩差錯，輸咗甚至失準而表現唔好，重有損接job市場)。

記錯 只記得係rv嘅歌
原來係rookie

yg jyp都想再推survival節目
以wanna one既情況 真係低成本高回報
搞個節目一出道已經上一線 邊個唔想
kbs個節目就算啦 有男有女 出道團係男女混合團體？
印象中男女混合紅極有限
nu'est算難得 好細個出道 就算出道左5年幾
4個95年既玩多6-7年先入伍不是夢 最大個個又唔係韓國人唔洗入伍
唔覺得kbs個節目可以集齊一堆配置咁好既人

少時音源好似唔係幾好
今次會唔會連一位都不保 好擔心

我諗係中國fans

[新聞] iKON穿女裝的奇怪行為讓粉絲不太愉快

睇埋依個真係嚇死人

Twitter search #YG피드백_D_6好多殘體字講ikon

人哋都上晒神檯 係回饋下sone多年嚟嘅支持先搞cb啫 一位呢啲野一早唔考慮啦 又唔係未攞過

Search ikon全部都係殘體字

句野出自係BUDDY把口特別難聽

人似係IKONIC 比左份proposal YG
要YG覆返佢地

無惡意 做咩咁大反應
咁真係講事實喎 最重要sm仲俾佢哋合體出歌登台 咁已經好難得啦
加陣咁多音源怪物係榜列前面 一位呢啲真係唔係講就有㗎嘛 有得攞埋一位固然好 但攞唔到真係唔覺會係世界沒日咁喎

同埋關buddy咩事

佢地真係好多負面新聞

唔係sm唔比佢地出
而係已經登晒頂 去咗發展個人活動嘅階段
你諗下有邊個女團可以咁多人solo 有個人綜藝 電台drama電影 仲要係個個有嘢撈
短期內 好難有女團可以唔搞團體活動發展個人活動

問IKON 9月,10月,11月都係日本點CB
問YG有無睇返份財政報告IKON賺咗幾多錢
問YG(老楊?)ig做咩del咗IKON 522 CB個post etc

反而係Sone會覺得對佢哋唔住

我唔覺得yg會覆

當Ocamp咁玩
其實YG唔好再畀佢地係con度扮女人得唔得
唔靚又唔好笑, 拍吓啲parody vcr仲好

要合體就有犧牲啦唔係咩 就係知佢哋個人發展都好掂 所以咁難得又傾好晒可以一齊揍個空檔期回歸咪已經好難得囉 就係知難見到完全體先至珍惜呀嘛
家陣又有得睇佢哋8個同時登返台 唔係sm town嗰啲 係打歌節目呀 先唔論用咩身份睇件事 但我覺得有機會見到佢哋全體回篇已經夠晒意義啦
由始至終 我個睇法只係話佢哋已經登晒頂 所追求嘅野唔多會再係物質上嘅嘉獎 當然唔係話無欲無求 有得攞當然好 但無都唔係咩大事
以佢哋今時今日嘅地位已經夠晒證明啦 攞唔攞到一位邊度輪到其他人擔心
就算係sone瞓身幫打榜 都只能盡人事 無為係呢一刻仲咁高度著緊呢啲獎盃
覆埋呢段就算 廢事又有人亂套身份象徵搵交嗌 音飯左咁多年到今次都有幫手刷 唔通要利申晒背景咩 公海發表個人意見都要俾人燒到去飯圈到 唔好誤會唔係講緊ching你 既然咁多人咁大反應咁end topic算

I got a boy 已經鐘意少時
我melon 每次都有申請幫手刷喎
乜只可以唯飯一個團咩
咁玻璃心

講個事實你知
除左去the show show champion 依2個亂9比分既節目
其他基本上都冇機會

今個禮拜係gf同exo分一位
mcd music bank exo機會大D
music core 人歌 gf機會大D

下星期就要睇wanna one既音源銷量點
個人估計係winner wanna one 爭一位
如果winner wanna one成績唔好
可以exo rv仲有機會有一位(如果冇要求去打歌既話)

音源海外飯幫助有限

睇完winner既cb stage 點解兩首歌都咁好聽
隻舞又正
RR之後鍾意左佢地

Girl's day都算係個人發展撈得幾好

笑到
根本少時FLOP哂啦人老珠黃
都冇團魂嫁啦又唔解散
只係呢句野由BUDDY把口講出黎寧捨臭
你隊野就算砌低少時仲有好多個單位要砌低，到時一位咪又要去the show同show champion R

總結: buddy正一垃圾

TWICE 秒殺SNSD

講咁耐,原來又係堆once 引戰

唔好鬧交啦喂

用分身ac留言 跟住賴落once到

Twice 同 once果然係推post神器
睇唔透點解明明唔關事都會突然間俾人提起

冇Jessica 既SNSD 完全冇興趣

個人覺得 SNSD最大問題就係走左Jessica
冇左團魂 搞到好多人脫飯

又關我事
而家仲咁易開到新isp ac 咩
佢Econ 5** 喎,我讀都無讀過

痴撚線 兜咁耐原來條友只係想屌個fandom同隊野 仲要cheap到借第二團嘅討論內容嚟過橋
呢度公海 咁都要係度靠踩人打飛機隨便
但咪撚阻住人討論啦

選擇性失明嗰下先精彩 明明入過好幾團嘅po 但淨係夠膽quote其中一個fandom嚟講 代表啲咩

踩人之餘仲要拉埋其他人落水 至仆街都係你呢類人
早知條友戇鳩上頁就唔解釋咁多

呢啲話twice 勁過邊個邊個想整臭佢地個朵既引戰撚成日都有 有咩特別 問題係你同班sone 鬧交 又唔想buddy再比人鬧就扯你最唔鍾意個團落水轉移視線 有無再賤啲

垃圾Once 又引戰

我已經睇唔透
感覺似係有人想自己團擺一位多

我都覺係某人想自己團攞一位

我都係！超正！

嚟喇

終於
突然YG做野做得好密
九月見BP應該有希望，暫時仲未見到Lee Hi

老老豆豆有邊個唔想自己隊野一位
但某人做既野真係盲既都睇得到

食緊生花等睇戲都要比人拖落場

BP 9月可能仲係日本

好期待大腸
BP今年應該會再cb多次啦
今年有埋Lee Hi就好喇
Winner前幾日v live仲話好想12月再cb
我諗勝允仲有好多歌係手
不過都係當佢地9up
Ikon唔cb多次點會到佢地

鬼叫once同twice係佢地最大敵人

我都無咩期望，見咗個消息第一時間諗大腸終於有得唱新歌

仲做到敵人?

我

ikon唔cb嘰會唔會證明佢地已經比人放逐左
話說勝利之前係大陸入境果時話會出歌

佢都好耐無solo

IKON去日本搵錢，果然係老楊有遠見，奶爸都第二代

上次cb多兩首歌又開日巡

其實佢點都會退團
係早退定遲退姐
我到而加都覺得佢係比人杯，但佢性格的確係有問題
少時三大主音都係西女人黎，果陣仲以為允兒會係最八婆果個點知油膩同獸英仲衰過佢

sm同yg鬥撞團

人地搵到錢嘛，幾好呀，各司其職

佢本身都識創作
比人雪左咁耐，有大把貨仔唔出奇。

如有12月比佢地comeback就好
又可以轉曲風

你做咩變左絲打

得嫁啦，放iKON去搵錢。
WINNER留返係韓國出歌啦

我都睇唔明snsd cb同gf fans有咩關係 又冇人解釋到

敵唔敵人就唔評論
只係知好地地講緊少時同GFD
無啦啦都可以拉Twice 同 once
真係好撚ON9

應該係爭一位既問題

同期CB都好難冇關係

我到兒家都搞唔清啲是非 唔知咩成員做左啲咩動作
剩係知冇搞事既係yoona sunny 徐玄
yoona我覺得佢wfc 自己都好多野做 唔想理on9野

tiffany超假

ONCE 乜都冇就俾人拖落水
居心叵測

8月連公海post都大戰

喂喂 企開啲啦屌你老母BUDDY
又想搵ONCE黎擋？無撚用

女團大戰係為左世界大戰而出現

不嬲係絲黎
之前唔識set

睇清楚d 啦
邊個提twice 先呀

假膠提你就要理? 借假膠刀屌人
唔屌你屌邊個

收皮啦，條傻閪直線到咁根本無人會理佢
係你件撚屌即刻乘機賴落ONCE到咋
點呀，敢做唔敢認？

嗰陣明明成日傳jessica要結婚 到而家2017都仲未結

咁對唔住喇once 們

可能結左，係我地唔知啫
鄭中基個時咪又係咁

又諗返起當年佢地第一次嚟香港
Jessica落老蘭 但新聞出晒係允兒泰妍
當時又無澄清 結果佢兩個食死貓

Lee hi會上JYP個Party people

算啦 雖然覺得sica係被杯 不過佢都係自私架喇 佢走都係遲早既事
有時睇返舊片會覺得可惜 不過而家8個都幾好啊 睇到十周年fm啲片都有啲眼濕濕

泰妍應該憎死佢架喇 本身唔fd 仲要幫你條八婆頂

岩啦推下post啦

仲有人會理哩班老女人, 覺得有啲感動

應該係once出黎屌個假膠扮once
唔係等其他團比人攻擊再屌人地還手

自己偶像要自己保護
下次唔好比位人入啦

點解要理假膠???有腦既都知咩事

推post神器

上面踩完sone 又踩buddy
之後即刻有人抽去twice 比較
誤會左好正常
公海咁多人,下下check ID 真腸定假膠咩

CLC出首慢歌做主打係咪cube想用返btob個方法
出慢歌吸引人

所以你咪冇腦 有腦既睇到句野已經知咩事

扮咩呀 你個個post都追住twice嚟屌㗎啦
會唔會咁明顯嘅假膠都分唔出
第一日上連登咩

小妹係
唔好意思呀各位once

你由佢繼續扮啦 生存目標黎

好似冇咩noise

唔推人拍劇拍綜藝，就算首歌幾好都冇用。
冇人氣，點帶起成團？
不過講真，成個團只有一個有演戲經驗，仲要唔係韓國人。

根本係

會出允兒個名係蘋果一向都好憎允兒
總知果陣kpop同少時一有咩衰野都係會落允兒個名

辣殺

襯依家咁多人 講下Day 6先
但呢兩個月啲歌冇之前嗰啲咁正

我幾鍾意I Smile同How do I say

Sor, 自膠

最平都880

你期待左好耐啦0K巴打

呢排好窮

170807 [Hanteo] (1st Day) WANNA ONE #ToBeOne (Both Ver.) 14:30 KST: 71,270 copies. Total accumulated: 71,270 copies.

好似只係online，店面仲未有？7萬

終於有
不過連趕兩日一定攰

好似仲要堅訂單過50萬 唔係出貨量

冇人買點會岀50萬 你當公司傻架咩

講真正撞EXO都未必一定輸

唱片鋪預"訂"50萬，唔係預"購"50萬....

不過根據過住經驗預訂大概等於最終總銷量la...

睇住呢段野咁岩下面有段少時…D數字………

聽左teaser覺得應該係韓國反應應該幾好

又多廣告代言
賺到fapfap
係鄧samuel同nuest果幾個唔抵

都係最近先知 見微博有人講呢件事
當年居然認唔到背影係Jessica 而家睇返先覺得好明顯
仲要有權寧一 呢條友老是常出現
一直覺得jessica最後要退隊同佢好有關
Btw泰妍同jessica好似不和咗好耐 因咩事

男版啲仔出路已經算好
睇下女版個啲 唔知去晒邊
Samuel好有前途 如果男版有開放全球投票佢肯定入硬 fans多到
勇敢兄弟照住佢 啲歌一定正
Nuest都唔差啦 有代言有綜藝 又就快cb
無mv無打歌都音中第二
旼泫入咗wanna one資源多 最近韓妹又好冧佢 pann勁多佢嘅熱門post

係Samuel慘D姐
Nuest堅紅
下次整隻舞曲應該爆硬

其實頭六個月啲歌都好正
係上個月首hi hello 同呢首失色左啲

幾鍾意佢地玩post-rock，不過有時都試吓其他野

咩叫女版果啲唔知去哂邊
嚴格來講除左Somi未有定向之外其他個個都有
聽日度丁都出道了

Once 來講都想保護 但係啲假膠同引戰撚又會話佢地係護主狗 所以而家咪無once 會出聲 只能夠擘大隻腳等被吊

入唔到個啲呀 入到個啲除咗somi都各有發展
男版入到35都有得出道 jbj都排緊隊
女版有隊係幾個淘汰組成 都無咗影

Wanna One空降1，2位

第1個鐘已經5萬likes

唔係應該預咗喇咩？
係韓國係國民producer one pick，
仲有大班支同台親媽，
零舍霸氣

預左啦 除非首歌好難聽啫

真係好癲
日頭叫有smtm 2首歌角力
入夜後就叉強同wanna one鬥洗榜

叉強好似都就快打完歌

好想睇佢地同叉蛋撞正會點

會輸

side track + intro仲要有4 6 8

咁肯定
睇多幾日先喇
如果音源keep到 銷量又真係有50萬
同exo一戰都唔係話一定唔夠打

茶蛋應該9月repackage

限定團做乜要同exo鬥

應該係話exo會輸

地團跟我番屋企啦

52萬會計落GAON啦應該
另外HANETO個邊5點左右已經11萬

keep到既話下年頒獎禮咪有野睇

反黑only
使咩咁認真

唔使咩等下年，上微博講應援色同編舞都好多野睇啦
不過flop團無人權咋嘛
YMC食屎啦你

嗱，我無上升idol呀，最衰都係YMC

岩啦 YMC百屌都唔成材

YMC真係垃圾到呢

唔要面真係天下無敵

YMC廢得黎衰好運
唔使點推都賺到fat fat，咁仲使咩放咁多資源落去

金炳萬暫退新一季《叢林》 秋成勳柳談等義氣加盟

8月7日，SBS綜藝節目《叢林的法則》方面表示藝人金炳萬將不參與新一季在斐濟拍攝的節目。

根據SBS的消息，金炳萬和製作組在慎重的商討後，決定將以治療和恢復健康為最優先，因此將不參加8月在斐濟進行的節目錄製。但僅管將暫時缺席，金炳萬仍盡全力協助製作組邀請節目元年成員出演，並表示希望將節目交給自己信賴的成員。因此，秋成勳、柳談、盧宇振、李太坤、吳鐘赫和鄭珍雲等曾多次出演的成員將出演新一季節目，填補金炳萬的空位。

過去，柳談曾13次出演《叢林的法則》；盧宇振曾出演9次；秋成勳、李太坤、吳鐘赫和鄭珍雲等曾各出演3次。不僅如此，金炳萬的得力助手康男本次也將如期出演，並仍有多位人選正進行出演的協調中。

此外，新一季《叢林的法則》「斐濟篇」在8月出國拍攝完後，將接續目前播出的「科莫多島篇」於9月底播出。（責編：楊雯茵）<全星網>

係呀，仲好環保，重用

個人預測9月IKON BP
10月LEE HI Epik High
11月 CL DARA
12月4日 WINNER

Sechskies錄緊新歌

9月23日高尺巨蛋concert

可以講咩

CL DARA可以出咩

我當佢地已係YG體制外
你睇下激怒神

反正9月或10月水晶應該會comeback

1個月YG兩隊comeback計

應該要再夾下時間

ymc先係真正百屌成才
wna one cd 配置真係催谷銷量神器
反正都係限定團 賺錢最緊要
首日宜家都將近14萬銷量
聽日簽售招募 簽多啲 勤力啲！
想睇新舊男團交替

Ex-iKONIC voices opinion on iKON's problems

Pann: As an ex-fan of iKON, here are the things that iKON should be working on

1) Losing their rookie mindset
2) BI-centered atmosphere
3) Divided fandom
4) Not caring about fans
5) Decrease in song quality

反了反了

正
btw係twitter見到mino比啲gd中飯屌佢成日抄gd造型同pose

佢唔係拍西遊被人罰剃頭咩?
GD個班毒唯

今次mino髮色同上次bigbang cb個gd個隻一樣

只要YMC唔再攞人地隻應援色去出周邊, 理得佢攞咩嚟谷
屌那星, 臨時足18個月呀?
快撚啲出隻官方應援色嚟打腫我塊面
到時我咪收聲囉

YMC不如以後改名做-->「 」
禮儀廉恥全無

曾經喺SMTM3同M&M時期幾睇好佢地
但出道後越嚟越差

gd有咩色係未用過
其實love me love me mv佢明明係金色
stage變左綠綠地

叉蛋夜晚畀wanna one 洗走

光頭look

MOBB個陣都幾好

WINNER個兩首大家鍾意邊首多啲?
兩首都正 不過個人鍾意ISLAND多啲
不過見LMLM排名高咁多

食屎YMC

我覺得RR個陣個綠頭好睇

love me love me
因為已經悶左island果類tropical house

音源lmlm好啲但youtube island勁啲
Island stage好正

LMLM>RR>ISLAND

stage真係加左好多分
泡菜岩lmlm 想睇多啲Island stage啊

仲要著埋同一件衫 唔比gd飯屌先奇啦
但打歌服都唔到佢話事啦

雖然我都覺得似
但都係cody安排服裝比佢...
都唔關佢事
中飯話佢着勝利件衫

已經有b.i

佢係gd同大腸個仔
個頭真係太似喇但衫真係唔關佢事
快撚啲甩返做金色啦個頭

件xander zhou覺得mino著得好睇過gd

係唔關佢事 睇新西就知 剃頭都要問過YG先

夜晚D榜真係冇眼睇 唔知加埋BTS會點

痴線

咩事

wanna one臨尾分錢個陣唔知本身無公司嘅分到幾多實fat fat